同你地講你地聽日一定買唔到口罩

做零售撚都知
大貨唔會星期四 五呢啲19時間返
星期六日唔送貨 所以大貨最快都要星期一先返到
每間舖返貨數量唔同
假設大舖入面大貨定義係20箱
咁聽日可以只會返4-5箱
呢4-5箱入面首先一定比內部staff keep哂
到時街客最多買到一箱數量 當你有20盒左右
如果細舖聽日大概只會返2-3箱
唔係想擾敵 係而家天氣咁凍你無病都凍到變有病
屋企仲有幾個口罩頂到不如星期一買好過

利申：舖頭大=/=大舖，係睇貨倉夠唔夠大

屈臣氏員工：每間舖聽日只有約20-40盒口罩返

唔信前線講既咪去排通宵
買唔到口罩病撚左唔好係度發癲屌前線
反正你死你事
一早講左平日唔會返大貨

好心啲咩 屈臣氏 同 阿布 用下腦好無 ?

點解唔可以到左貨, 你數齊一間店有幾多貨
先叫人先到先得呀 ?

依家咩時勢呀 ?
明知班人會通宵輪候 就唔好預先講定有貨到啦 ON9

marketing 嗰堆垃圾個腦中左廢炎呀 ?

一諗到屈記員工聽日會俾藍絲港豬狂屌就覺得陰鳩公

Office班人不嬲都係離地又弱智

香港就算入左十萬億盒口罩都唔會買到

班垃圾公關 真係害死間公司個 image ,
應該直接炒左佢

以為依個時勢有口罩賣畀市民 , 啲市民會感恩
sor9ry 囉, 第一日做香港人呀 ?
你畀左錯既期望人地, 人地期望落空就會屌柒你 , 仲要玩鳩左班市民排隊

咁大間企業 請左依堆無腦 PR 真係好事都變壞事

好撚認同

問佢地喇

到時藍絲應該裝修得仲勁

自已諗員工留起左幾多貨比自已

真係得廿盒